更新iOS 12之後冇左true tone，iphonex

更新完冇左喎老世，點搞

有喎

有呀

我都無左😱

聽講係出面換過mon就會無左
我換過， 我都無左

上網睇過話無左果啲係用國產mon
好彩我有

笑死
成皮野買機 無錢維修
抵死

但係我無換都無左

Iphone 7係咪冇

更新前都有喎

係

7plus更新完個色tone 變左

我都冇左

換埋d支那制下欄芒既下場就係咁

你答咗人你有無係出面換過mon 先啦

笑撚左 唔識答

更新完都有喎，樓主呢